「求教」汽車痴頭冚

想自己試下貼碳纖頭冚，有無人有心得分享下。

之前係fb見到有間499，搵唔返
有無人幫到手

頭冚咁大幅，你未痴過好難攪，你唔會痴得靚
有d錢係要俾人賺

有無推薦？
我fb搵唔返。。

係咪個間Local Wxxp?

皮已正。唔該哂

買塊真碳頭啦